(wtsapp)有咩statue柒到打冷顫

我間中也會流淚

男人

將status打做statue

秒

秒乜鳩

秒鳩你囉 傻閪

本來你打左statue都可以幫你兜，但你打埋wtsapp, 真係幫你唔到

你玩哂啦

準時起身收工

真係打左個冷震